離巢TVB藝人、翻版萬綺雯：雖然也有難過的時候，可是我真的好喜歡這個城市

今次要介紹嘅良心藝人叫做周梓盈，佢以「翻版萬綺雯」以及《愛回家》角色「垃圾清」而聞名。據蘋果報導，佢自上年自6月起，因為喺社交媒體就反送中遊行、區選、理大事件發聲，喺上年不獲無綫續約，幸而，佢最近已經轉投ViuTV。

今次介紹嘅藝人未必個個都認識，但呢個更加係我哋要努力幫佢哋宣傳嘅原因吖嘛，係咪？

又係時候發揮連登力量，爆Like佢嘅廣告商，養起良心藝人
跟住再碌落去慢慢睇圖

❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持

💛 周梓盈 💛

💛 烘焙•愛麗斯 💛
[周梓盈中學同學間鋪頭，睇佢哋FB貼文都知係黃]

💛 清明堂 健康茶飲 💛
[香港人喺日本開嘅鋪頭(?)，喺香港SOGO超市有賣茶包、茶粉，曾於612罷市]

💚 老協珍 (雞精) 💚
[應該可以作為桂格、白蘭氏雞精嘅替代品]

💚 LAIBA 瓶裝雞尾酒 💚

💚 Mask On口罩 💚
[香港製造四層口罩，除咗周梓盈仲有搵麻利宣傳]

💚 UNIMASK 口罩 💚
[香港製造口罩，可以用周梓盈個優惠碼]

本身唔識呢個演員，但睇相都覺得佢好gfable
歡迎大家善用留言template去佢啲廣告商到留言

感謝 貴公司與香港人同行，起用良心藝人周梓盈宣傳品牌，本人承諾，日後有機會將會光顧 貴公司

s

push

7

9

Push

gchi

好正

Weak

好靚

邊忽似12000

早知唔做tvb任

推

黑

屌

3？冇月

原來咁抵讚

噉要錫我一啖先

田

堅

Push 派心心

我口

jay

jed

似唔似都好，推文

本身唔覺 睇到topic又覺得幾似

hongs

nissan

bugatti

j day

using

gy

issue

車？

又要打j

ish

巧靚女

派完心心先打

PUSH

push d

口力

耶

我

我推羅

Jeng

垃圾清

推一推

讚好靚

Push 派心心
Btw推文

土

見過佢去大角咀剪頭髮
真人真係好矮

但靚唔靚
派心心

辛苦了樓豬

唔辛苦

垃圾清

之前見佢一路無消息仲以為會轉行

wa diu人靚心靚做任先

推下

Push.

垃圾清係幾靚

呀清

撐腦腦

好靚女 人美心善

推文吧

Sor慣左手勢

Tui

gfable

難怪最近愛回家都見唔到佢啦

推！！

v

垃圾清呀！ 靚

一直有follow佢Ig

恭喜脫離CCTVB

肌肉就是力量

梳 post錯

推文

垃圾post，拉
最重要呢條片都冇

黃嘅藝人真係特別靚啲，相由心生

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

黃嘅藝人，連對波都大啲

想幫人出名，不如直接寫埋個藝人名係標題

烘焙愛麗絲
必推
超好食

冇波 = 藍？

靚女 心地好 支持

阿清世界第一

12000

真係轉咗viu?

Push派心心
Btw推文

辣殺清

Push派心心

wow ush ar push

yep so charm ar

想試個雞尾酒推

Push派心心
Btw好似好耐冇見

剛入 CCTVB 垃圾青，當時樣貌一般及略肥 !

我們的天空 EP.5 - 冬天的童話

垃圾青出現段落 37:40

好正 好想屌 好想同佢做愛

黃支持，藍消滅

去到VIU就可以出聲

唔似$12000喎

She is good

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推
人靚心善

Pishhhh

加油

仲有李綺雯
有冇人知佢有冇幫咩公司賣廣告代言

個幾兩個月前先post過

太耐無睇cctvb 唔識呢個藝人
不過推

手足點解唔直接follow李綺雯

睇愛回家嗰陣識，睇咗成年好鍾意呢個角色同大小姐同其他人嘅互動，而家成年幾無再睇愛回家覺得有啲可惜

靚

垃圾清真係好正 人善樣美

撐手足，撐自己

清清好靚女

幫推

Omg push

估唔到

垃圾清！！！

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

咁多嘢做

預期可能會再加

整容架

唔似樣嘅

Ppp

唔係直情係12000個女咩

把聲有d似 當然唔係馬小玲果種聲

maskon 口罩D色好靚

Push 派心心
Btw請推文

正面po

係黃就撐

人美心善

我會支持佢

多謝樓主介紹

我剩係記得佢叫垃圾清

靚女

繼續派like

推

我認識你嗎

好靚女

純粹我記得你之前幫手開過post

即Follow

原來係ching

推 & 支持

一次咁大把

呢個就一定要推
良心藝人將來一定會紅

FB要人

Push push

Push push push

垃圾清
現實一啲都唔垃圾

都幾靚女呀

撐

Followed

push!

推！

上咗眼鏡個張好撚正

阿清？

我都覺

G chi

垃圾清唔垃圾

pushh

其實好多artist都身不由紀

點解又冇LINK又冇FB IG?乜都冇?

廿

jeng

up

支持美女

有喎

原來黃嘅

頂 盲咗
sor

訓醒一推 青青

Like阿

Pushhhhh

個樣好普通 出街見到都唔認得 中環大把呢啲樣 正宗路人樣嚟 不過順眼嘅 條眉唔好咁實色可能會更順眼

已like

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

垃圾清
好似有次做訪問 提到自己父母 正常藝人都講爸爸媽媽或者daddy媽咪
佢口快快講左老豆老母

見過垃圾清拍外景
真人好nice

我愛牙清
推爆佢

咁少人like 佢facebook快d like

而家嘅愛回家唔睇都無嘢可惜
無咗賀碧雲(即係𡃁妹)
無咗垃圾清(即係梓盈)
連傻強都冇埋,真係你睇埋我嗰份
同埋嗰啲笑位都重複咗好多次,點都會開始厭

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

係正既

得4萬幾人follow 咋